請聽我一言 要嬴呢場運動，一定要智破警渣 (綜合加強版)

首先，我係係外國做緊野，三張幾既巴打
雨革後對政治都死左心 但係今次 會係我地嬴返香港既最後一次機會
我搵左兩個星期先搵到香港朋友比AC我
希望ADMIN高抬貴手

上一個 帖 多謝咁多位既正評
明顯地有狗係好驚
想撩我爆自己既野
但我可以話你知
你出埋國際刑警都唔會搵我
因為你地既智商太低

強烈譴責林奠軍政府搞到我幾日無得訓!!!!!

你講既建議有咩好處?

唔需要監警會
無成立到獨立調整委員會
都可以完成到

好處 我地成本最低 佢地面對既心理壓力最大
甚至有一日 唔需要出黎 班警渣一出街比人望兩眼都會驚到痴線
我地先係大多數 而且所有做法都無犯法元素

亦令最多人可以參與

戒嚴又好 軍政府執權又好 都可以用呢個方法打落去
斷網絡/戒嚴/宵禁 其實等於焦土 香港正式玩完
唔代表

長遠令香港再次成為輸出革命既基地

要記住

今次唔一舉擊破黑警
香港永無翻身之日

最新狀況
政府用傳媒放風
警渣前線壓力大 不滿
特狗曾數度請辭被拒
(呢樣不才係唔相信 要請辭係禮賓府開個記者會就得 大陸都吹你唔脹)

咁樣只係單純想轉風向
林特狗等一個轉風向既時機 (警渣被打死)
咁樣我地而家就要同佢鬥快轉風向
分化警渣 將矛頭全面轉向政府
警渣尤其前線警渣
開始都sense 到自己已經成為犧牲品

黎緊警渣一定會打得更落力
甚至取示威者性命 目的係嚇到示威者唔敢再出黎
一定要小心!

我方優勢

一星期過去 局勢明顯有大改變
我地要了解我方陣型既優勢

1. 有錢
廢話唔多講
下面有個詳細計劃
一個月十蚊八蚊就可以玩死港共同中共

2. 無大台
(無龍頭政權唔知點對付)
難得泛民醒覺左
唔同示威者割蓆

3. 網絡自由 呢個係好重要
係大陸有樣野叫水軍 即係輿論機器 又名水軍
因為香港係一個國際金融中心既關係
係唔敢實行網禁 股票市場對消息既接收係好敏感

4. 記者 即係第四權 今次大家都睇到記者係好重要
當然亦都好辛苦佢地
無左佢地 影唔到警渣濫暴既證據
亦少左好多時間比前線走

5. 議員
民選議員呢個特殊身份
加上議員有成個黨同法律界人仕頂住
亦都對成個行動係好大幫助

6. 國際關注
全世界都有報香港發生緊既事
當然我地都要成立外語文宣隊
即時將最新資訊翻譯同傳閱

7. 行動力快

8. 創意文宣
多謝文宣組
其實即係”唱通街”

9. 連儂牆
一個維持民意溫度既方式

10. 善用科技和互聯網
呢樣唔駛多講
文宣組既世界
科技先係我地最大既武器

接觸過警察
(不久前因有工事接觸過香港警隊，當時情況仲未變到咁惡劣，言談間佢地連wechat同telegram都唔知係乜)

佢地個世界好峽窄
加上輪班 埋堆 擦鞋
同埋自視過高既情況
形成佢地乜都唔識但以為自己好勁既情況

11. 入罪成本高
基本上由調查 拘捕 上庭 檢控要好長時間
而且基於法律原因 presumption of innocent 入罪都唔係咁易
當然 千奇千奇唔好落單 一上警車只會成為發洩對像

12. 警渣士氣低落
好多警渣都係諗住打份工
本黎求求其其打份工就算
黎料個陣出手

13. 中共不能過軟過硬
太軟 無人聽佢講
太硬 失左香港呢隻識生金蛋既雞

14. Be Water
佔領/示威 係哂馬
唔需要長期 唔好落單
應發則發 應收則收

15. 香港全世界都有人
亦都香港人亦都有國際視野

16. 林奠仍未下台
呢個對我地黎講都係一個好強既優勢
雖然佢落左台只係會換另一件垃圾上黎
但係一定會洩一洩左氣

17. 善用香港貼近大陸既戰線
好似西九龍站 / 上水 / 沙田

警渣心態變 我地都要變
要分化佢地 瓦解佢地
就要知佢地心態
佢地大概係分幾種

第一部份 佔少數 係有良心既警察
結局 一係辭職 一係調職
佢地唔埋堆打市民本身就唔可能有得點升 可以求條傷心柴就算

第二種 有小小火氣既警察
會覺得示威無問題或者學生都值得同情 (例如佔領時期有人都講過隻速龍沖埋示威者扮打 然後叫示威者快啲走)

第三種 被洗腦
成為無思想既國家機器
加上佢地既工作同生活環境
只會成為警渣一份子

第四種 有暴力傾向/精神病既警渣
本身就存在一班咁既警渣
只不過當時係發洩係黑社會/道友身上

仲有一樣野想講一講 就係心態
從最近幾次大型示威 尤其屯門公園事件睇得出
警隊既心態就係要同市民對著幹
市民抗議既 無論係乜 就算係100%正確
佢地都會唱反調 呢種心態好危險 證明佢地已經失去常性

係旺角/上水/沙田既事件中更加睇得出
警渣已經係失去常性
好易失控 一擦槍走火 恐怕真係血流成河

嬴左暴力衝突前

大家要記住
係遊行前/遊行時
我地已經可以做野

例如面前有一排警渣
用望遠鏡睇佢地個編號
Mark低再查名
係記者面前一個一個讀出佢地個名同號碼
如果有惡行記錄 當然要讀埋
因為用望遠鏡同大聲公
佢地係唔會亦唔可能跑一百幾十米黎捉你。
叫咪內容亦可係叫名同號碼後
問佢地有冇愧對佢地父母
問佢地有冇為佢地既行為感到羞恥
無 order 佢地係無得走
一叫佢地名佢地個意識會好強
因為本身你鬧佢地乜都可以當耳邊風
但係當你點左佢地個名 佢點都會focus係你講既野到
結果唔駛好耐
一定會有警渣流哂眼淚
一定會有警渣頂唔住想衝埋黎
甚至會有警渣受唔住辭職 除低gear加入我地呢邊

五大區/十八區遍地開花行動
最重要關頭例如End game / 立法會/ 區議會大選前
可以做一次十八區遍地開花大會
只要18區各有1萬人以上出黎聚埋做出發前誓師大會
包警渣同政府都嚇到腳軟

缺點係要好有把握先可以做
而且一年半載只可以做一次

另加上不停係十八區運用
超合作運動 + 不合作運動
長遠玩死港共中共

成立香港憲制問題網站

用多國語言講出係香港一國兩制點樣被破壞
做timeline 列哂警渣同特狗暴行
直到香港走出厄運
留下記錄比全世界知道香港點樣打嬴呢個極權政府

籌組香港抗共基金及委員會
二百萬人一人每月捐5蚊
保守估計一年最小有
200萬人 * 5蚊 * 12個月
=1億4千4百萬

Step 1 選出N位 (建議7 或者9位)
PS: 第一屈委員會人員可以推幾個可信既人做
Step 2 接受捐款
Step 3 每個人每個月最多捐某一個數 100蚊 ( 或再定 總之唔可以太多)
咁樣佢地就會成為委員會一員 成為會員可以要求多啲條件
例如提供香港身份證/身份證明

記得以前做過民間公投 要入身份證
(主要係防止滲透 同埋大量種票)

Step 4 投票用錢
點樣用錢 每次用錢登入 account 公投一次
表態做乜 點樣做

例如請full time 尤其文宣組draft 信/劃圖 登報
買物資 控告黑警 支持前線 (法律上)

建立黑警資料庫

最新 update
有巴打呢個起左呢個黑警 TG Bot

中心思想：要搞掂警犬，必需智取，非必要時不要力敵
而且要從內部攻破，原因係佢地都有家人，都有朋友，都有同學，都有鄰居
我地要從呢一到入手 簡單黎講就係要狙擊以下第一至第三等警渣
用佢地自己身邊既內部壓力令佢地崩塌 分化極藍同無咁藍既警渣
咁先可以消除障礙，瓦解政權最後一道防線，集中對付終極大佬
我地要做既野好簡單！

先將警員分為四等 建立網上資料庫記錄第一至第三等既資料
令佢地個名同惡行世世代代留傳落去 變成一隻又一隻既過街老鼠
最好一google 警渣編號同埋名就即刻搵到佢對香港人做過乜

再講一次

首要目標唔係要佢地坐監
而係要佢地永永遠遠成為一隻比所有人知道佢係因為濫權 暴力 不守規矩 或者指揮既過街老鼠

a. 高官 在場指揮 各種負責人
b. 濫權 暴力 不守規矩警渣
c. 每次在場示威 佔領活動 又或者任何出現係條街既警員 先影哂大頭加號碼
原因係因為佢地就算無做過任何 1 & 2 既行為 佢地都係幫凶
(其實每一次都有時間去逐個影，如果班犬知道有人咁做，每次活動前都先影哂大頭，相信佢地都稍為有些小知道自己已經比我地知道左佢係在場既)
d. 以上皆非 (呢班唔搞係留一手，後面會解釋)

做法
1. 至少搵出警渣名字同號碼 做成圖或者片 最好整到好似搵通緝犯咁
列明邊年邊月邊日幾時犯過咩事 連證據 (youtube link / QR code)
如果有其他資料 例如居住地 家人 朋友 同學 鄰居資料更好 (可以相應地更針對宣揚其惡行)
直接用圖用片宣揚其惡行 最好搞到佢另一半 仔女都以佢為恥
搞到佢屋企都唔敢返 親戚朋友都唔敢見 日日訓唔到為止

2. upload 警渣濫權/失控/暴力執法 圖/片去網到
係網上建立一個資料庫 （最好係歐美澳紐等地區既IT巴絲）
可以用wiki 或者多人可edit 模式
fact check 加證據 只要歸類為第一至第三等警渣
其惡行將世世代代流傳萬世 就算佢死左都唔會消失

罪行分類

分為
1. 警隊管理層失當
2. 指揮官失當
3. 失控開槍 (無論咩槍)
開槍呢個行為必為開槍者負責
4. 蓄意傷害示威者身體
5. 失控用警棍/胡椒噴霧/任何物件/用手腳襲擊示威者
6. 無配戴委任證/編號
7. 口出狂言 (例如話唔需要委任證既，揀示威者隻抽)
8. 作出失控行為
9. 徇私枉法 (放走)
10. 屈打成招 (亂拘捕/屈示威者)
11. 假冒示威者/潛入示威隊伍攞料
12. 公然與民為敵 (例如保護娜娜)
13. 在濫權失控情況袖手旁觀
(例如 612 77 所有在場警渣 有相貼相 有圖貼圖 逐一逐一認出黎)

呢個黑警資料庫係長做
唔駛問都知個 list 會越黎越長
Database 越黎越大
直至永遠
黑警唔好以為自己做過乜係唔需要負責

宣揚黑警暴行
用警渣大頭相做成whatsapp / wechat / telegram sticker 一路更新
追擊林奠兩個仔
到左今時今日
唔可以放過林奠兩個仔
分化政府中人
搵高官 (唔開名) 爆料

聯合今次為香港出過聲既KOL
組成聯合陣線 用佢地既方法同fan base 令更多既人加入呢場退無可退既戰爭

關於成立獨立調查委員會
獨立調查委員會成立到梗係好
可惜不才估計
越來越小警察會讚成成立獨立調查委員會
因為違紀行為愈來愈正常 包括濫用武力 暴力對待市民 無委任證
最終一著全部警渣連家人起底

無限期杯葛警渣行動

杯葛警渣 鄙視警渣 要係精神上全方向覺得佢地係垃圾
因為濫權/失控/暴力執法 而成為被社會唾棄既一群
普通市民可以係飯局婚宴唔叫警渣 做生意唔好接警渣生意
令佢地本身由做警渣好自豪 去到懷疑

杯葛可以唔駛明杯
只要佢地同佢地既家屬
唔好聯絡 唔好邀請佢地出席任何活動
例如請飲請三兄妹 請其中兩個
偏偏唔請做警渣既一個
將佢地與世隔絕
當然如果預左反面
可以主動鬧臭佢地
勸其他人唔好再同佢地聯絡
最怕唔係講出聲 而係比全世界杯葛緊
你感覺到 又唔敢問唔敢出聲 個種「白色恐怖」先係最恐怖

4. 用呢個方法 就算無委任證無號碼 都可以不斷狙擊警渣
只要佢唔係蒙面蒙到全身無一特徵認到佢 佢身邊既一定有人會認到佢
(如果佢係蒙面蒙到全身無一特徵認到佢到有方法對付 睇 5)

成立捉狗隊
成立捉狗隊 5至10人一組 只要見到有蒙面蒙到全身無一特徵既"警渣/公安" 埋身
就行駛公民拘捕權 好似捉到犯咁上索帶 除面罩再直時拍片直播
講述情況 例如無委任證/編號等 所有行駛公民拘捕權 再當住直播侮辱條警渣
只要郁手原因係蒙面蒙到全身無一特徵 以下提議既事就會完全合情合理

再講 根本唔走的話係唔駛驚咁多人制服唔到"警渣/公安" 只要出師有名

捉狗隊 唔係見狗就捉
而係針對狗隻恃住市民唔會/唔敢反抗既現況沖入黎玩無雙
只要係我講既情況捉幾隻完全無記認既警渣
除佢面罩再係fb直播 問佢點解係委任證 無編號 點解要用過份武力對付市民
做幾次之後 自然唔會再有犬隻沖入人群開無雙既情況

成立死士隊

組成死士隊 由上左年紀/唔敢搏但希望保護前線撤退既人組成
唔會衝 唔會上前線 只係拖時間 保護前線撤退

呢樣野聽落雖然好低能 但係對整體係有作用

野餐必備 Cam

鏡頭係救人，捕捉警渣同保障自己一件好好既武器
無論你既角色係咩，最好隨時有部 Cam 影住

Cam方面 買go pro或者其他比較方便一開機就拍到既
買拍野用既眼鏡
留定可以錄音既器材
有咩事清楚大聲叫出佢個號碼 然後講佢做過乜
咁樣你被打被嚇都有價值

問：點解唔保密呢個 Post點解唔保密
因為警渣知道哂都無用
只會自身難保而咩都做唔到

針對警渣做既行為
比壓力佢自己 令身邊人都睇佢唔起 先係主要目的

問答環節

問：無委任 無編號點搞?
答：無委任證無編號都會見到佢地個樣
始終有一日會認到佢地
當日七警都係好黑既環境下影到一樣比人認同 一樣入到罪

問：點樣影警渣影得好安全？
答：唔一定要行埋去影 只要有zoom得清既器材 可以好遠影落去
配合黑警資料庫
係示威一開始無幾耐就已經可以知道大部份警察既名同有冇係場上
又或者用記者影出黎既相
好似幾十條警渣保護娜娜個張相咁
一定有佢地既朋友/同學/家人/鄰居/舊同事會認到佢地
經過fact check之後就放上一個由外國巴絲建立既網站到
要佢地個名同惡行世世代代都公諸於世!

問：我準備犧牲全部野同黑警一戰，你比我啦！
答：普通市民要付出無數代價，而黑警只會升職加薪
如果話比你知有個不受傷不被捕不流血而又可以擊破警犬既方法，你願唔願意首先一試？

問：點解你要搞警渣，唔對準政權？
答：以前我都會動搖，但係去到今時今日，警隊已經變成惡魔
唔智破警渣，香港一定無運行，而且破到陣，就可以完全扭轉形勢

問：點解唔搞哂所有警察，唔通你覺得佢地入面仲有好人？
答：第一時間有限，第二要出師有名
第三唔可以逼到無犯事既警察狗急跳牆 一係辭職 一係加入警渣行列
亦可以透過呢個方法告誡佢地。只要你唔係第一至第三等警渣，
我地廣大市民係會比機會你

香港加油 如果認同希望backup 一下 唔知呢個AC仲用唔用到

推

Push 分析得好詳細！

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

唔好信乜嘢唔好打死警察
佢想和理非指責勇武
做到分化既效果

如果你地唔相信前線
個運動就會玩完

建立資料庫 推

有意做死士隊 幫助前線 但具體情況應該點做？
亦都可以買cam幫最前線做記錄
同時我亦都諗緊在場通訊應該可以點樣改進，因為每一次出到黎感覺上後排同前線 大家彼此好似溝通唔到

想做捉狗隊

有用

Pish

"呢個黑警資料庫係長做"
Anyone think the following will help?

厲害

支持

push

推, 支持

有用
推

之前玩過一個遊戲，係講勇士同猩猩嘅大戰，呢隻game好唔平衡，猩猩力大無窮勇士好難對付

猩猩的行為就係勇士暫時的底線
猩猩屈手 勇士咪屈手
猩猩圍住勇士打 勇士咪圍住猩猩打
總之猩猩做d咩 勇士就可以做d咩

所謂先撩者賤，如果勇士只係做返之前猩猩做過嘅事，民意上都可以消化同接受到，而國際揾起藉口想幫手嘅時候都會容易啲

而猩猩未做過嘅事勇士千祈唔好做，否則會game over

我認同
陣前叫罵係可以好有效果，同埋要牽扯埋去家人
唔係死全家個隻，係著重關係、名聲個種

「阿爸阿媽養到你咁大個人，宜家除左打啲後生仔打啲婦孺仲識啲咩，真係阿爸阿媽都唔想認你啦」
「如果我係仔仔女女，見到爸爸媽媽返工係去打啲哥哥姐姐，原來爸爸媽媽好得人驚，我唔想見到佢地啦」

用最簡單嘅情去撼動佢地，未必有人陣前倒戈，但心理壓力會𣊬間提高

另一樣野，係現場嘅士氣好緊要，長時間的對峙好易疲累，適當時候要擊鼓播音樂提高番士氣

而且見到一個問題，好容易散，我明就算滿裝都始終會驚，但我地現場要分幾個位置，設第一/第二道防線，第一/第二個撤退點，要清晰講比在場人士知，唔可以一散就全部跑走，去到一個位係最後防線，就要知要點散，點反包圍，我唔係咩軍師，所以陣前點變要交番比現場指揮

好po必推

第一滴血

去警察宿舍啦
果到大把妻兒子女

too long 但係read晒一推

推
無野講

pish

我無野講

Push!!

樓主不如開過post
好少人睇到

呢篇好有point

多d人推呀喂

堅料

屌
呢d文咁少人睇
張超雄就上晒熱門

推爆去 黑警無一無辜

威力加強版

分級別同成立資料庫係一個好好建議
推！

係呀
點解咁少人推

推到個個都要睇到
唔好再講too long didn’t read!!!!

推一推

推呀

推上去

幫推

推返上去

用望遠鏡讀罪名呢招好毒
不過應該有用

係時候展示連登巴絲智慧嘅一面

推吓

我無野講
巴打你係外國做野係有好多野幫到拖

分化犬隻可行 推

同意樓主

所謂對準政權
唔搞掂班狗根本做唔到

Push

721見！

too long 陣間read
btw,7.21見

好有用，721見

721見

問題係依家啲警察係無委任證同編號

其實公開討論戰術
然後長文

係咩玩法
你當班狗既睇唔到？

721

影左大頭先 香港咁細一定有人識佢

值得做, 前線未有事時, 個個影低哂D樣同NO.

正
721見

你到底有無睇晒
班狗睇到又做得d咩

HELP U PUSH

用望遠鏡睇完哂每隻狗個NUMBER 再用大聲公不斷講佢地個真名

Push
要對付警渣，和理非同勇武都有自己可以做嘅角色！
香港人要全方位打擊佢哋！

首推市民自己建立狗狗資料庫
而家係咪未有一team人著手起？

咁影定d狗狗相先，盡量正面影到no.
影唔到no.就手動mark返 真係無no.都照留

幾萬隻警犬全部入庫不是夢，有係現場嘅大家影低
無係現場嘅靠佢d親戚朋友賣

好詳細

推 721見

push係咪太長無人睇

7.21見

輕輕一推

721 見

幫手推

7.21!

警察 database 是成本平，但比到佢地超大壓力的方法，當值中你不是叫到佢地 no，係叫全名住邊.......還有他們有仇家有其他會對佢地不利既人......也方便佢地

推，呢個好有用

推！弱硬兼施

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求push！緊急！

LM

lm

五毛唔敢推
知乜嘢事啦

推！！！
特別係成立捐款 網頁！！
即做即捐錢

適用於有冧把人士

推！

警渣係必須搞

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

呢個有意思 要push

721 港島見

一

成盤計劃好全面好立體，有晒短期中期同埋長遠嘅效果，呢啲就係一個人諗嘢嘅好處。推

狂推

夠哂眾合！

高質，我哋要dispose佢哋更多資料，更大關注，監控返個政權

721 港島見！

想立即課金支持呢壇野

King Jai

gchi

隨左對成立委員會有保留 其他都g持

推下啲有建設性嘅post

大家千其唔好unfriend警察哥哥嘅fb同ig，
唔係點表揚佢地咁專業嘅質素？

開咪大叫...前排左3冇出示no, 委任證,後排白衫sir做嘢。否則違反警例

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

分析好詳細, 不過好長啊, 建議樓主開多個post專講對付警犬, 因為太落啦, 前面睇完我方優勢已經少少視覺疲勞, 比較難吸引人睇, 但睇得出樓主好有心

大家集中火力推7.21啦

好文要推

本身夢遊戰鬥力唔好，最想係企第二排，拉第一排撤退，必要時用身體擋攻勢。

好有心機 推

仲有一樣
要長期對付紅媒及中資

幫推！

PUSH

721 要人

721 要港島

我愛721

多謝你

So long must read

7.21 金鐘見！

贊成👍小朋友好多都有：做差人的理念

個黑警database有冇可能加埋佢親屬個人資料加地址中小學咁樣叫啲人一得閒就上去睇下有冇邊個認得嘅就加兩筆

退非常重要，一定規劃好先；

我無嘢講

我都覺得可以用心理戰整死分化班龜(好以樓主咁由佢地屋企人入手)

而港共推班龜去死 而班龜分裂唔聽話而到至全滅
咁港共最後嘅防火牆就會冇左 先可以對準政權

而家有人話個運動目標比人轉移左去班龜到
但你唔攻破班龜你永遠對唔準港共政權
港共只會哩係防火牆後面扮聽唔到繼續消費最後嘅管治權威

搵人上樓高位用望遠鏡記低哂啲number佢
再睇埋個大頭！
逐個起底 逐個分等級

去做死士

老豆搵仔果個channel有
不過資料無分類

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

721 人手置頂

去721前必看

推推

睇哂！不能同意更多！！！

不如大家都分下工

屌你老母張乜撚超雄
而家全部準備721呀

希望各位睇哂佢

push 721

推哂721 D POST 上来先啦
係咪又想俾人打到七角一皮

//籌組香港抗共基金及委員會
二百萬人一人每月捐5蚊
保守估計一年最小有
200萬人 * 5蚊 * 12個月
=1億4千4百萬//

你計錯數，正確應該係120,000,000。不過每人每個月$5真係有得諗，唔係講笑。每個月$5真係乞兒都比得出。

打呢篇野幾日無訓
請見諒

唔需要放個人資料
放名 職級 做過既濫權行為就可以

整個ai 認人樣app呢

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

分析得好好
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

721！！

有用 推一推

推有用post

Push

籌組香港抗共基金及委員會
一路都覺得香港人要民間籌旗自救

唔只黑警資料庫直情應該整個港共賣港記錄

本身冇大台，係冇咁易

另外都要諗備份同streaming

一個人包定要人back up

都係事先排定

推 雖然我覺得警察都係仆街
但好似偷野同殺人差好遠一樣 無謂逼到個個做殺人犯 係咁屌啲狗其實無用 不如試下樓主個方法

Pushhhh

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

高手

721 建立新香港

推爆721有用post!!!
721港島見

羞辱根本仲勁過死
巴打你諗錯方向

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

全部讀晒
的確好多野不過真係全部都方向正確！
推

點相叫名好有用，push

抗共基金有得搞
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推啊

好buy 每月5蚊 ，個個人都負擔到 唔洗捐多
所有勢力都係基於人民
人人出幾蚊
好過一次捐好多

好鐘意你果句

但我可以話你知
你出埋國際刑警都唔會搵我
因為你地既智商太低

呢編野無論黃定藍睇完我地都會贏

有無人推埋比藍屍睇，睇完包佢地絕望

PUSH呀

整組織可唔可以打埋篇野入執
[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

Push
[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

推推，樓主好勁

頂

相信現時最出色就係香蕉糖

香港人一齊合作去做 佢地就大鑊

有用post繼續推

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

樓主有無興趣留個tg

勁

推！好有用！

721.

721!!!

721 be water

push!

推，可參考做運動方向

暗黑兵法，我喜歡

但無可否認 好多因情感而支持不合作運動的人會心理反感出人命即使係狗出事
出師有名咁打半死示眾效果更佳

恐怖分子 同 抗爭示威組織 係完全唔同的感覺
相信巴打可以記住呢一點
同時都相信前線巴打唔會同克警一樣以本能行事

In HK we trust

721 一陣見

望遠鏡同捉狗隊呢兩招幾正

ppp

push!!!!

唔可以死人，唔可以比人有位入

邊有錢買咁靚既機去拍野 人力投放
仲要咁岩拍到暗角畫面

有point

Big push!!!!

Push!!!

必須推

支持，每月5蚊真係好濕碎，就算每月500蚊都係，希望有人可以付諸實施

p

雖然好長 但不推不是人

推到有外國IT巴絲出手

呢個要推

搵人行動

多謝樓主，已followed

黑驚暴行wiki 好重要，全部有系統羅列，力度大好多，亦都方便補遺漏網之驚。政權及其附庸對黑驚暴行置若不聞，刻意迴避，就更加要大肆宣傳，縱容黑驚正正突顯出法治受損

增加對成立獨立調查委員會嘅壓力，有英文版就更好，幫黑驚揚威海外。林奠一日在位，都多數唔成立，但下任係有誘因去做，換民意同威信，黑驚都只係condom

提提大家，如果搞得成，記住要參與的話用tor係基本

咁少人講

721!!!!!!

好文 推

高質post

[學術討論] 有無得用AI 幫警犬做一個評級資料庫 表楊下佢地？

I love you 老豆巴打